IT 狗真係好撚慘

我地屌早洩老母，早洩就搵IT 狗老母黎屌
幫佢整m 版同app team 人呢排都唔知有無得返屋企